絕望

真心對香港政府絕望

以前都仲會講下大話扮下野

而加連大話都唔講

莫視百萬人嘅意見

出埋哂啲共產黨手段 分化 孤立

香港人準備好要著草

無可能再係呢個城市生活

負資產嘅時代會即將來臨

你地最重視嘅經濟體系會毀於一旦

啲義士俾人打到仆街都未講絕望

係呀係好絕望呀咁你聽日仲返工？
你可以對政權絕望
你可以唔敢衝
但唔好忘記仲有星期三